入黎放低正評

自己開post 再自己比正評自己
是咪一件好毒嘅事

毒撚開post冇人理

媽呀好毒呀

做乜柒

放低左正評未

做乜撚野呀你

禁錯左負評

唔撚係掛